(民國撚請入) 如果香港獨立，民國撚仲有冇存在價值?

如果香港將來成為一個獨立國家
就唔會再有香港主權回歸中華民國或者係任何一個中國政權嘅可能性
咁香港嘅民國撚係咪要解散?

依家班民國撚都唔係想回歸中華民國啦
咪當普通政治勢力囉

push!

Push!

獨立就係獨立 主權喺自己手
梗係唔關回歸民國事啦

民國友都係手足嘅一種，與其鬧佢哋，倒不如屌班反對港獨果堆中產飯民撚cost-effective撚啦

呢度冇人講要Under中華民國喎

梗係啦!

冇話一定要喎

其實香港民國撚極少，之前連登果隻民國復興直情係支那五毛，唔係民國撚

香港國民政府

孫中山是香港人

民國派同香港獨立嘅最大衝突係，一個係中國民族主義，一個係香港民族主義。
但係中國民族主義根本就唔係民族，只有一個超民族專制國家先至維持到「中國」。

前者仲要主張香港係民國一部分

廣東人
佢黎香港讀書姐

其實百花齊放思想自由唔好咩

希望民國撚係少數人

當然好
但係未知道未來嘅民主中國係咩人揸Fit

即係右派大中華膠囉

喺Telegram有民國撚有以下提議

sorry 新界係要面對中華民國呢個問題

如果中華民國係邦聯制，香港又獨立，我加入你個經濟聯盟又點話

我地跟返英聯邦啦都係

知道仲問!?

新界要進行自決公投啦到時

官方上梗係親英美有着數啦，其次就係日韓台或者東南亞，點解要揀你中國？

屌

民國係講緊共匪冇管治香港既正當性姐
輪到民國都未輪到支共

P牌仔收皮啦

呢層當然
不過民國一早放棄咗反攻大陸

其實好多民國撚都係承認中華民國先係合法中國,唔一定係支持民主回歸.

中華民國係真．中國
只係比支共搶咗大片江山

(Show Blocked User - 大英帝國)

獨立同 中華民國同一個國號有沖突？
大把國家都自治對外先統一

咁又唔會中華民國向來都民主自由

民國嘅民主係台灣人爭取返黎

並唔係向來 民國幾十年前同中共無乜分別

冇戒嚴,早就變咗中華人民共和國嘅台灣省喇.

香港同民國係兩樣野黎

民國開始並非民主

獨立/歸民國 咩都好 一定唔認自己係中国人

本來馬英九搞咗三通都快
而家中途殺出一條「反滲透法」即收支共在台組織皮

推!

北洋政府嗰陣係有民選議會,有眾議院參議院,仲可以民選大總統,但自從聯俄容共之後就冇了.

孫文行軍政呀嘛

係
就算將來有機會做中華民國總統都唔會認自己係中國人

而家歸入台灣都ok

但係而家小英幾好

支持英姐連任

民國宜家係邊？ 銅鑼灣定淺水灣

台灣

咪鳩理條P牌仔啦
On 9嘅條友

我答你啦。

- 反對港獨，台獨
- 不反對講國語
- 中華民國統一中國(包括港澳台)，形式可以多黨制(國，共及民進黨等其他政黨)
- 如香港強行獨立，將違反中華民國憲法

手足? 你地有尊重過支持韓國瑜既民國手足嗎？

施政無能都叫好?

根據中華民國憲法，香港乃中華民國領土之一部分。

反對國語!

改撚咗佢啦
民國國語一日同支那一樣係北京話而唔係廣東話嘅話
冇興趣回歸民國

算吧啦條Korea Fish

有關領土既憲法，唔係話改就改，有關蒙古都係2002年先改到。

呢家其實同俄羅斯係唐努烏梁海方面仍然有領土爭議。

民國派無可能會支持推動台獨既蔡英文。呢個係原則問題。

推到比立場/蘋果/議員睇到
［停止使用建制稱呼親共人士］

強烈要求使用「共派」取代「建制」稱呼

自決會否違憲？

都係個句，如果中國有普選十四億人第一時間一定係公投將香港一國一制，所以我寧願港獨台獨完之後同台灣結為邦聯互相扶持

館長唔係民國撚呀?
點解唔撐佢?
佢支持反攻大陸喎

話時話佢去咗邊

憲法唔容許地區方面既自決。

第四條
中華民國領土依其固有之疆域，非經國民大會之決議，不得變更之。

官方語言呢?
仲係用緊滿州人嘅語言喎
唔記得為咩推翻滿清呀?
仲講胡人嘅語言!?

咁嘅憲法守唔住唔係冇理由

你睇睇民進黨既黨旗，你覺得佢地有足夠既擔當去治理整個中國大陸？

國大摺咗好耐啦喎

喂
講緊館長呀
你講民進黨做乜?

係，但呢條太敏感，無人敢改，民進黨都唔敢改。

歷史原因

sor 睇錯。

館長就算啦，寧願佢專心搞健身，費事講佢。

總之講胡語就唔好再叫香港回歸民國
要回歸
都回歸廣東人創立嘅民國
而唔係胡化變咗種嘅民國

人地話參選2020總統呀

辦事不力，俾支共流放新疆再教育營

仲有個谷行條野
又係五毛黎

對依個冇乜印象，近半年啲顯性五毛消失唒，變唒隱性分化狗

人地要聽西環Order做野架嘛

搞清楚 我哋淨係得港島同九龍

我就信唔過班新界豬

係港島同九龍界限街以南

佢地要投向任何一個中國政權都冇計
尊重民意

不要說「新沙士」
試著說「中國肺炎」

普通話係支共北腔
民國/南洋嘅南腔係國語/華語

以2020嘅世界觀，應該係
支爆=>內戰=>分裂N國
香港借機獨立/歸英歸美
台灣改國號

當然前提係要支共滅亡

唔可以又入英聯邦 又入中華邦聯咩

用廣東話最好
中華民國由廣東人創立架嘛

華夏邦聯啲fd

咁係食兩家茶禮

如果打內戰燒埋香港點算？
同埋如果真係內戰，香港第一時間會被廣東軍閥食咗

除非獨立到好似瑞士咁 唔入歐盟都無人夠膽打你

都係FF啫 一日有支共 臺港都無運行

中華民國改組成類似歐盟嘅組織
香港，台灣可加入改組後嘅中華民國

美國仲唔插手咩到時

你under支那都未講普通話啦
乜撚呀
仲top comment
好尷尬

沒有

結盟做姐妹國

什麼時候可以港警死全家？

中國解體香港真係要歸英美台
班大陸仔 民族情緒咁高 咁憎香港人 佢真係滅左香港先㗎， 回歸英國雖然話佢唔理你 但係最正統 最要承擔這個責任，台灣同美國 都要 人地肯收留你先得， 香港一開始一定獨立唔到 冇呢個防禦能力， 到時係外憂內患， 你要防中國軍閥，內患係個三萬隻狗， 中共放權失控程度都咁高， 你諗下冇王管一定 狼過日治時期， 唔搵有啲軍事武力靠山香港死硬

國民黨就係共產黨 邊個支持就冚家剷

原來係大中華膠 po

入錯左Tim

兩立電視台

香港共和國
republic of hong kong

唔好成日ff美國會出兵

Block柒咗條傻仔佢啦
煩鳩住晒!

美國一定會出手

界限街以南咪即係九龍半島 a.k.a. 九龍

最佳做法就係永續展拓香港界址專條

唔公投?

租界≠殖民地 好似係

咁永續嘅話要同任何一個中國政府傾

中華民國就係世上唯一正統

05年開過一次 以單次任務性質召開

不了

不了 x2